林狗又發功了

明明前面啲氣氛比軒仔搞得唔錯
點知一到林狗出場就好撚老尷
講撚埋咩性經驗，愛定責任又咩法國餐廳
仲霸咁撚多時間 好心留返啲時間畀班歌手講吓感受啦屌
真係唔撚好笑呀

“呀爸都冇飛 boooom"

佢講得太耐

處男都拎黎笑，好無品

老豆都無飛～～

又諗起人瑞個樣

古天樂果part都少尷
軒仔同Juno都唔知上去做乜

好似中學雞自己一個做做present怕醜
於是拉埋班Friend出黎咁

最慘係Juno

叫呀Kay 同Juno都可以理解嘅
畢竟首歌要有呢三個人先成事
但軒仔真係唔知做乜鳩

人地撚係笑處男咩

唧都唔笑
唔明點解有人會俾$睇佢以前d楝篤笑

小學雞式笑話 仲要講完連小學雞都唔想笑

人地係會長呀
點會嗌唔起呀

古天樂最後都有串鳩林狗

“我哋棟篤笑呀 你講野咁叻”

林狗: 唔好玩我啦